聽日黑警畢業禮取消左

本身有前同事聽日正式成為黑警，但而家取消左畢業典禮，佢同佢d黑警朋友而家勁sad勁down

幾時再有
大家一齊買蛋糕去慶祝佢地畢業

照去望下先 可能你朋友放流料呢

操咁耐就係等依個典禮

無埋

push

特登啦
就係想製造佢地同示威者既牙齒印
冇左等左咁耐既畢業典禮
一定會覺得係示威者搞成咁

唔係，因為我地聽晚諗住去食飯，但而家佢話可以提早食飯

蛋糕要用好多蛋整

不如叫佢quit啦
為時未晚呀

畢業都取消得

煲爆佢啦
扮撐警group話上頭一時決斷一時軟弱
搞到連畢業都冇得畢

我地班fd私下都笑9佢抵能死，係開心ge

難道你的前同事就是我的前同事

所以我地文宣都要醒
拉一派打一派
話上頭軟弱

狗隊老大都出唔到黎

以後都無機會著住制服同家人同自己條女影相

喂 警察唔係好撚好打咩？
一畢業就亂槍掃射啦

我覺得當黑警扮友善時
係時候要煽動啲撐警group話上頭軟弱
搞到啲細嘅好慘

巧橙牙

fact check

唔洗 而家唔敵視香港人
遲早都會比狗洗曬腦
而家應該全面排擠黑警同佢地屋企人

醜啊

黃竹坑搞，取消擺明想挑起班學警仇恨之心

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

其實d狗真係慘 明明全部都勁得意

算唔算係第一屆冇畢業禮既狗??

抵啦

不如搞到狗咬狗
舊狗咬新狗

有人唔做做狗
抵撚死呀

唔好侮辱左狗仔

唔緊要啦!! 都就黎冇得去旅行

應該唔會嘛?? 之前無試過?

講得唔好
分化佢地，就算唔係警察
都分化啲撐警嘅人
啲警察鍾意睇撐警group打飛機嘅話
佢地見撐嘅人互屌應該士氣都會低落下

唔係行得正企得正架咩

屌你

襯依家未壯大
應該推到佢地仆街...要快D改革成立獨立小組
壓住班仆街

搵兩三個聽日扮話病咗出唔到黎
你再開口話延期但唔洗講定日期

開過個冇佢既新group
自己班友食完飯再打卡放fb ig話係人類聚餐

由人變狗都要慶祝

過幾日再放佢地出黎咬人就會再狠啲

PC仔將來都係垃圾，唔會敢做D咩
要快D改革警察

岩岩行過又一城見到幾隻學警 好撚易認 會唔會比個場黑警係黃竹坑聚兵？

抵撚死 有乜好慶祝

冇得打飛機了

個牌寫唔好搞我後面？

狗狗畢乜業吖

同佢地講過犬總，全港市民同佢地慶祝

冇留意開，不過呢單就全局都記得架啦

6 月 22 日 香港警察學院畢業禮
畢業禮只招待被邀請出席的嘉賓，並非公開給公眾人仕參與。
唔開放俾外人都淆底?

好波

所以咪話等佢地憎死我地囉
之後再派前線
做完野又可以即炒，正一condom仔

但點解你仲有黑警朋友

紀律部隊passing out唔係不嬲要有飛先入得咩？

真？

係開心ge, 係精神ge

所有紀律部隊都係咁個喎

唔俾外人入，即係佢地圍內打飛機邊有人搞到佢，做咩要取消？

咁日日去參觀
佢咪永撚遠唔撚洗畢業

最慘係改期又要加操 咁辛苦仲要出到黎比全港市民屌 係我就真係即係唔撈啦

可以沿途播片同派傳單比佢哋啲親朋好友

唔會補辦？

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

點解啊？
全港一齊幫佢地慶祝唔好咩？

我當佢地解放軍咁黎尊敬
仲諗住買d狗牌去送比佢地添

多謝提醒，以後又多個本地旅遊地點。

拿condom仔我地想同你地慶祝呀

一齊黃竹坑啦聽日

慘慘

好似轉咗星期一？

其實係華人傳統先會鬧人係狗
外國好多quote係叫人學習狗既美德

唔係喎 真係取消咗

私下？你怕咩？

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

取消畢業

因為支那有特別既節日

取消定改期？

屌

點解要取消

鬼佬係叫警察pig

我個fd應該係聽日畢業個班係ig到打出po打遺憾。。
可見佢地仲係對自己嘅身份感到自豪
一定比人洗哂腦，又少個朋友
即刻unfollow

想比👍🏻 但唔小心負皮左 sor啊

佢地影唔到畢業相…咁咪無得放上 fb ig 呃蝦條囉

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

仲有人敢去
克警死全家

好慘慘呀

黑社會都要畢業架咩？
拜關2哥算啦

冇得圍爐威威影相 陰公

唔好影衰圖中兩隻狗仔啦 畢業果班狗閪嚟

慘慘豬冇得畢業

唔好畢業囉 留班

高層要將新🐷同示威者對立，方便高層第日叫班黑警鎮壓示威者

畢業禮都驚到取消

想參加

留名等睇警犬出嚟屌鬼鬼

班警犬呢排真係含撚都無味，分分鐘行行下街俾市民屌都要頭dup dup扮聽唔到算

喜事

上星期提早畢業出左去開槍啦
可能

仲衰
豬狗不如

可能係因為一哥去唔到畢業禮所以先取消

我真係恭喜你呀

搵學警走前線開槍，邊有可能

一嚟啦
二嚟阿一哥點敢出嚟

final year project
想畢業就要殺死班暴民

哎呀
辛苦咗咁耐，諗住終於Passing out
成班狗仔一齊操出嚟，幾感動呀

而家咩都冇喇

今屆嘅學警，你諗清楚你入左嘅部門係咩部門

今年二月，警校canteen食物中毒，到底有幾多人腹瀉？
得25個？得25個痾到離唔開廁所炸
你地有幾多人果排一日痾五次，心照啦
未正式出嚟做黑警，你已經體會到警隊嘅黑暗

今日冇左畢業禮，聽日你地冇哂普通朋友
你地未pass out已經有同學俾人起左底
好驚？del哂Facebook, IG? 做咩唔quit?

毅進校舍搞得唔得？

陰公咯

我十二三年前去過一次黑警黃竹坑，冇飛，去到鳩等到臨開始前，會有啲旁邊睇得唔清楚又要企又要暴曬嘅位，有件黑警會帶你去嗰度企。唔知而家仲有冇。

拎D元寶蠟燭同佢慶祝囉 燒俾佢應該好快收到
快過順豐

想畢業咪retake入去訓練多次囉

做人定做狗 自己選擇

太長喇

毅進仔20 字以上睇唔明

總結: 逗24k 殺人一世冇得去日本, 你諗你

成班操左咁耐冇得pop
屌你d高層垃圾到
又當d低層condom

點會冇可能
簽約果下已經係警察
出唔出班只係儀式
槍牌果d應該都一早有
上星期放埋學仔出去真係唔奇

Push

我以為人先畢業架啫，狗都會畢業架

汪汪汪

好撚正

冇得慶祝正式做畜牲

推

送俾佢地

今日PTU 都畢業喎

留名睇你地又要反下次面試又見到班仆街入嚟爭住做政府工

我都有朋友係聽日出班

學行犬

取消咗 星期一開始返工 佢地內部好sad

應該照搞
等成班示威者圍撚住你班狗黎屌

一哥order要加強訓練

最低限度都要入過PTU啦，無返咁上下年資都無可能比佢上到前線兼開槍，咪傻啦

即係取消典禮，但照返工？
抵撚死啦，相都無得影

係

同黑警做fd？
慶祝佢畢業飯？

考龜 = 仆街賤種死全家

香港人救左你咋

努力分化藍絲

點解
要起底啊

呢排熱撚到咁 操撚到中暑都有份

畢業project

慘，一生人一次

無得影相上ig

好撚開心
黑警冇一個係無辜

祝佢年年有今日

一齊幫佢叫外賣慶祝

一哥唔敢去

冇得制服誘惑女神

今日有反送中示威者發起包圍警察總部，包圍人士至深夜仍未散去，現場氣氛一度緊張。警方回應《立場》查詢時證實，原定於明日（22日）舉行的香港警察學院畢業禮將會取消，未知會否延期舉行。

警方又宣布，由於警察總部被包圍及道路被阻塞，職員無法進入辦公，電子報案中心的跟進服務將於今日（21日）晚上11時起暫停，直至另行通知。如有緊急事故，請致電999。

佢好快都斷六親冇得做朋友

高層都幾蠢
如果係美國警察，呢啲咁有象徵意義嘅活動一定風雨不改
依家嚴重影響士氣

唔係一人一寶路咩

係咪黃竹坑?

我覺得其實最主要係因為畢業典禮盧偉聰一定要出席，有時仲會請埋駐港老解司令做嘉賓，萬一典禮開始之後成個黃竹坑被人圍起，呢班老細出唔到嚟都幾頭痕

二次大戰嘅時候，就算德國人兵臨城下，史太林都堅持喺莫斯科搞十月革命紀念閱兵，受閱部隊操過紅場之後直接開赴前線；反觀香港警賊

一世唔畢業

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

畢條春咩 早啲番工收人工好過啦

屌你又唔係u grad
毅進畢業咪大合照左囉！

長知識

condom要貫徹始終

免費入場參觀

下次紀律部隊啲面試咪俾我睇到你班仆街 又要反又要爭住做

叫差佬做狗真係好侮辱d狗

慘慘豬無得 post ig呃蝦條了

呢個唔係消防員黎咩？

食屎啦仲食蛋糕

新一屆條友未上任已經好撚多小動作 又話要小心啲記者 又話要二百倍奉還 點懷柔？

幫佢地開個狗糧宴囉

source?
如果係真嘅，懷柔嘅對象唔會係呢班仆街啦，
只會懷柔其他人。

Fact check?

sor 係200%

做狗有咩值得慶祝

釋放盧偉聰

7月大招幾多號？一齊去報名

有時會請特首，三司出席
仲會有齊其他紀律部隊大粒
一下困鳩曬佢地都咪話唔爽

好仔唔當差 當差正仆街

200%唔係佢地講喎

我知啊，我話唔係新一屆啲人講

新一屆係咩意思？

學堂啲人

近墨者黑呀 你覺得會有用咩？